我很幸运，我从未患过致命的疾病，但每当我得了胃流感时，我肯定会觉得自己快死了。为什么我的诺沃克病毒恐慌让我生病|莉齐·克罗克| 2015年1月5日|每日野兽
目前，埃及政府已经发表声明说，克鲁尼可以“随时”自由进入埃及。阿马尔·克鲁尼与埃及法庭之争《克里斯托弗·迪基》2015年1月4日《每日野兽》
魏里奇说，每当她看到福克斯时，她总是穿得太紧了。2014年12月27日，沙龙·阿达洛（Sharon Adarlo）|每日野兽（DAILY BEAST）|
据执事透露，威廉姆斯在任何可能的时候都会打无数的家访和医院探访。曝光：抨击同性恋牧师的同性攻击| M.L.雀巢| 2014年12月21日|每日野兽
这正是我们现在消费电视的方式：我们最喜欢的节目，无论何时何地，只要我们想要。新发明让你随时随地看电视| | 2014年12月8日|每日野兽
真正的体验有其自身的吸引力，只要有机会，它就会超越单纯的技术性。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
我知道他很高兴，因为每当他纠正我时，他都会温柔地说：“不，金辰！”！德国音乐研究|艾米·费伊
当我们要做一件坏事或不公正的事时，它会给我们带来一个果实的阴影作为警告，这是真的吗？埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
每当他参观花园时，他就告诉大家他再也不要来了，因为鼹鼠爷爷太贪婪了。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
这里有机关枪，每当登陆方试图从现在的战线以北登陆时，机关枪就把他们歼灭了。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿